同女神出街，有禮物送冇禮物收

今日同女神出街，送咗份禮物俾佢，但我又冇禮物收點解。
有冇巴打都係咁，我有啲friend都係同樣情況，係咪啲女唔鍾意送禮物?